Novena versin Premio Nacional Santander Banefe a la Mujer Microempresaria. Ms de 20.000 participantes a lo largo del pas.

Las ganadoras fueron: 
Ganadora Premio Nacional
Jimena Figueroa
Chillan, Zona Sur.
Fbrica de longanizas

Ganadora Premio Bicentenario.
Julia Humire
Putre, Zona Norte.
Restaurante

Ganadora Premio Regional Norte
Rosa Corts 
Combarbal.
Productos Orgnicos Aloe Vera

Ganadora Premio Regional Centro
Rosa Cisternas
La Calera
Fbrica de Empanadas y pastelera

Ganadora Premio Regional Metropolitana.
Carmen Alicia Morales Moyano
uoa, Regin Metropolitana.
Confeccin uniformes escolares, artculos scout y librera bazar.

Ganadora Premio Regional Sur
Jessica Alvarez
Chilln
Fabricaciones en aluminio

Ganadora Premio Nacional
Jimena Figueroa
Chillan, Zona Sur.
Fbrica de longanizas